# less1.1
Поднять CentOs c Django приложением.<br/>
Приложения джанго<br/>
https://gitlab.com/chumkaska1/django_blog.git<br/>
Задача: написать докер композ, в котором будет 3 сервиса:<br/>
- nginx<br/>
- postgresql<br/>
- app (само приложение) (докер файл с инсталяцией зависимостей)<br/>
<br/>
nginx port 8000:8000<br/>
<br/>
Создать нетворк для них
<br/>
Ресурсы
https://realpython.com/django-development-with-docker-compose-and-machine/ ( смотреть только как пример docker-compose !)<br/>
https://docs.docker.com/compose/networking/<br/>

1. Поднимаем CentOs и в нем открываем порт:<br/>
